人地撐蘋果 我地唔係唔撐下佢地瓜

812蘋果廣告 呢個時勢仲落蘋果嘅未必係黃但起碼算係表態支持言論自由呱。大家應該多啲支持, 起碼入個PAGE派LIKE~~THANKS各位同路人

阿布泰國生活百貨 [()

同舟口罩 UNITE MASK [()

啱你買ARMBUY [()

M.E PRO CO 企業管理顧問 [()

又飛啦 FLYAGAINLA [()

日希聯盟(移民) [()

艾仕樂灰甲清 [()

YOPE個人護理及清潔產品 [()

玄機閣梁善行師傅 [()

斑鳩成人用品專門店 [()

HISTREND旅行生活百貨 [()

DELIFRANCE [()

新興藥業電子浣腸

蕃薯

報紙又唔買 app又唔訂 連like都唔派？ 咁仲係香港人嚟嘅

支持

Tui

Tui呢個

[/member]阿布有隻咸蛋薯片好好食，樓主唔好同其他人講，自己人圍內知就算[/member]

樓主d link

推

推完諗住like完再推多下
先發現你啲link失效

阿布泰國生活百貨

同舟口罩 UNITE MASK

啱你買ARMBUY

M.E PRO CO 企業管理顧問

又飛啦 FLYAGAINLA

日希聯盟(移民)

艾仕樂灰甲清

YOPE個人護理及清潔產品

玄機閣梁善行師傅

斑鳩成人用品專門店

HISTREND旅行生活百貨

DELIFRANCE

copy過嚟有錯。thanks手足